仲pound of my school? 已經out啦

含大仔又自創新字 領先全球

好似唔只錯一個字

而家啲師弟師妹素質冇我當年咁好了

申利: 3年前grad

Management + Society

件tee你整嘅？

呢張相係背面定正面黎?

如果係正面，我思疑係男性著緊（雖然有條辮）

個手肘係前面

呢d 咪創新思維囉